學車教學

岩岩跟師傳上完第一堂
自動波
想問有咩好的YouTube 教學可以介紹返？

不如換過個師傅

屌你
你係咪男人黎架